360 大火

零食係一級易燃物

樓上係民居喎

優品360危險倉

薯片零食呢啲咁多油

呢一間之前每次都裝修得唔徹底
大媽店員見到示威者行過仲好撚串

今日終於

鋪都無埋，仲唔炒得

水魔法啦

唔知燒著啲野 爆到連地下都震左野

爆炸糖

Total loss

燒著啲咩野

屌你

樓上有民居既話，唔好用火魔法，對紅色企業黎講呢啲損失好小，燒著蟻民既蝸居就乜都冇哂

笑左

玩水好過

小心樓上居民
好危險
傷及無辜
下次睇清楚先

小心燒到上面

D居民其實應該落定黎同班黑衣人講點搞都得但唔好放火

我估係冇諗過燒到咁大火

想問如果保險唔包暴動
最大損失係咪業主

上面民居就唔好用火魔啦
用水魔法好啦

你估佢地講野有無人聽...

火蔓延出去真係唔知點收科, 諗清楚.
而家仲有人話rb 唔放消防

其實大家見到唔對路就即刻湧去一齊拆rb，我相信現場既人都識判斷既

燒得好

隔離仲有間商務印書局

所以應該一開對民居要有共識

我都認同用水魔法

特別係唐樓舊樓呢啲比較危險就盡量唔好火魔啦
利申:不割

隔離有人屌點解放左火要俾人救熄
話居民無辜 學生都無辜 夠俾人打

不過我地唔係狗 所以會救人

其實用硬物打爆天花牆身地板已經有排搞
唔洗用火

呢間係長沙灣果間？😆

呢個年頭康文署都我
點樣放消防

得

福建幫快啲收皮

之前有居民落嚟講啊，但唔係個個知，始終好難全部講

真係樓上民居唔好用火啦,求求大家

咁咪唔好租比d奶共狗咪得

下次用水魔法

業主都有責任

好似係太子

都唔好話損失細 咁燒法 成間鋪有排都做唔到生意

以後冇人再敢租比360
360有阿爺照住，叫阿爺買起成棟樓再租比佢囉

旺角

業主心諗
以後仲有咩人敢租俾佢地

燒左就算，但你呢啲唔好阻消防去救，
攪完消防黎就好快啲走

唐樓真係小心，會影響結構
同埋d濃煙飄晒上樓，如果有長者真係會出事
火警好多時死人都係因為焗死而唔係燒死
慎用

上面民居好危險，換另一種方法啦

涼冷氣好心你追貼d啦..

執柒咗佢啦.jpg

一陣燒埋上去
真係唔好燒鋪

360入面有賣食油

比例

燒咗你間屋，你冇咗最少8成身家，如果保險賠唔足

360有成百間舖，燒一間只係少1%

乖啦，唔好用火魔法啦

責任唔係居民到

同埋前線攞住個彈你敢同佢討論?

唉，有時升級得太快唔係好事

咁似太子狗屋對面嗰間

新世紀對面嗰間

請用水
以免波及無辜
要檢討

都係個句，上面民居唔好用火。唔係民居做咩都唔會有人講。

好彩冇攞嚟做rb 原來可以燒到咁勁

與其話火蔓延點樣收科
不如你問而家林鄭想點撚樣收科啦？

支持用水魔法

真心 火魔法好危險 如果搞到民居點算好？

再亂撚咁玩火魔法遲早出事
講極唔撚聽
總有一次結果會死人，到時場運動係咁先

+1

想講360既消防灑水系統真係好垃圾咁大火都唔會有水

點解重見到 “360” 幾隻字？？
(係唔係 共產黨 維穩費 唔夠)
入少咗 薯片 ........

燒吧，小心燒到自己

咁樓上既住戶呢?
係咪想要燒死佢地?

我已經提咗好多次魔法易放難控好易傷及無辜，除非喬裝黑警就另計但要做文宣唔係遲早會出事。
唔好一陣又上晒腦嚟𨳒𨳊我，做乜都唔割但麻煩要有底線

保險唔賠

保險小薯又要出嚟叫大家唔好搞了

有人做戲遇先放易燃物品喺裡面

發覺火力比較大嘅好可能唔係勇武落塲，通常都冇記者影倒，而且火力甚足，有d舖根本不在list, 為咗助攻，有d party 不惜一切，可以為其後立什麼法舖路........

乜野logic

好多反式脂肪同埋糖，都係啲冇益野

一係屎魔法一係水魔法 火魔法會有可能影響層樓

旺角洗衣街 示威成日都經過

燒到民居真係擔當唔起
手足請諗清楚

相反80年代之後嘅新樓基本上都唔會蔓延

Agger,根本唔會有人敢勸

之前講好裝修唔用火魔,依家jm9?

好香焦糖味

善惡有頭終⋯
Fucking幫下場

樓下有間福建360間屋一定低市價一截

咁大火隔離間令和居酒屋仲開緊

樓上有民居唔好玩火
越玩越勁遲早出事

樓上民居真係唔好用火魔法
希望下次有改善

已經唔係第一次用火魔法燒360燒埋樓上，希望真係要吸取教訓改善

推

係咪割？

鋪頭真係唔好用火魔法，好容易禍及民居
用水啦 其實仲低成本高效益

裝修咪撚用火呀～
好易傷及民居，死人㗎

睇下智利燒成點先
仲咁多潔癖撚

唔撚割

用水啦 唔好用火啦好嗎

玩火無問題
但小心民居

popo放催淚彈果陣樓上就唔係民居？

燒得咁撚旺除左黑警有能力 示威者點燒到咁

Poop on9我地跟住on9？

有人開post講會影響樓上唔好用火都比人屌
就算火無上到去 燒到膠啲煙會有毒氣體

咦，新反駁Point喎

咁可以用其他魔法既 又好睇d
唔洗下下玩火既
真係驚搞到上面民居難解畫

手足要留意樓上係民居，雖然民意係唔會逆轉，但盡量都唔好影響到市民，尤其係舊式唐樓，呢啲樓宇通常得一個出口㗎咋

其實用蟲魔法最好
無人敢買敢食先係上策

但可改善囉

最近優品360在香港很火紅喲

民意依家係唔會逆轉
但唔覺意燒死左人就好難講

明明係自燃

燒傷燒死平民都會有連登三毛扮大台吹民意唔割

Why not
加油 無人命受傷就得

有心好！冇心都好！
未L玩火啦
你玩唔起呀！

對香港消防有信心

唔割但可改善好驚唔小心幫埋樓上手足裝修

唔係咁講
正因為狗咁做惹公憤
我地更唔可以咁做

要迫到全香港業主聽到福建佬租鋪都怕怕

自己手足就唔撚好亂唻啊. 樓上有民居有食肆. 隨時燒撚死無辜人.
臥底賊就打撚到佢仆街
一大班撚樣一味只講間舖乜色物色. 傻撚左咩
紅燒狗肉我都唔會吊佢地

之前有消息話其實鋪面生意唔重要，老闆洗黑錢炒鋪only？

個業主真係今舖多得佢唔少

下次揀番商場樓下果啲玩魔法

唉 講咗好多次呢啲舖唔應該放火，上面有事好撚大鑊㗎
裝修根本唔係主線唔需要去到咁盡吖，裝修乜都夠啦，真係唔好再放火

右面間鋪仲營業中

之前睇新聞好似話保險沒得賠???

popo藍絲打學生，所以報復普通居民？好似唔係好合理。

邊個員工係鋪頭打邊爐

樓上有民居就小心啲，唔好隨便用火攻啦

薯片

呢句野真係好撚煩

穆斯林核彈！！！ 兩邊一齊推呀
文宣做野! Connect Muslim

出面話以後唔讓消防，真係死得人㗎，就算火燒唔到濃煙都會局暈

嚴重警告，唔好再讓消防車！！

下次上面民居唔好搞

G持

燒死人外國同你割呀！咪玩撚完囉

唔係危險物料好難救唔到 香港消防好專業架 好似班popo咩

如果有住客被火勢蔓延到 香港人一定幫你籌$整返好 有咩事要落樓呀住客

頭盔利申 任何人包括警犬臥底都唔應該玩火

搵自己同popo下等生物睇齊

智利燒好似係電力公司商廈，夜晚無人。

Popo食飯 你又食飯
你=popo?

炒得
大媽番黨鐵守閘大大喇

請小心使用火魔，唔想哨死人

大佬 唔該醒少少， D 唐樓好能舊，點會有消防灑水系統

D貨同間鋪可以唔撚駛要

所以你以為點解依家反popo好多？因為見過popo暴力。所以相反都有可能發生。

popo 失民心, 無必要學popo

善用水魔法
ＳＥＴ好哂俾大家用

唔同場合用唔同方法

所以燒死一個無辜市民，我地最擔心居然係民意逆轉而唔係一個無辜市民條命？我地無可能同林鄭政府一樣冷血掛

如果係報復手上有鮮血人士都仲可以辯駁一下

舊樓燒一燒
啲石屎一熱一凍
其實唔係講玩

下次用水+洗潔清好啲

建議用手
燒爆電箱經電線可能team kill 埋成區鋪頭

我估以後都應該衡量吓有這種鄰居應唔應該開舖⋯

水*

唔好spin啦冇人講喱樣野

大家唔好再亂玩火喇,遲D出事真係壽味

唔割 但要改善
小心居民

其實用喱樣野駁係冇用
比較嘅野唔同

民居下面真係唔好。
諗下自己屋企被燒會點？
萬一上面有老人家、動物定唔切㗎。

燒到啲薯片扑扑脆

樓上有民居嘅真係唔好火魔法

仲有無業主會租俾360

點呀傻鳩五毛，吹風吹左成4個月啦喎，點解仲有咁多人出黎反政府既

小心樓上舊樓

手足唔係暴徒 拎住火箭炮我都敢同佢討論

唔割

垃圾無人買都係要扔

旺角憂之良品點解完全無事，反而隔離間舗爆到出街？

“聽講” 係同一集團，同一老闆，
最初係靠憂之良品起家，炒舖，之後才有360

請fc

上次黑警捉哂d黑衫收埋係葵芳360

同上水站一樣，好多黑警扮示威者周圍放火，
市民下次要帶定滅火筒，係黑警放火後立即滅火。

Agree

你唔好咁痴線啦 d煙上面焗死人點算
同埋你地知唔知其實煙係好高溫
唔係一定要火燒上去先燒著
你地下著 佢d煙積左係上面4樓
佢係可以123樓都冇著 4樓著
搞出人命 搞到手足點算？

舊樓民居放另一種魔法啦

唔割，唔完美，可以接受，但有改善空間
樓上係民居，係樓下玩火的確好危險，除左火勢係你唔會預料到，仲有燒着既物件釋出既可能係有毒氣體，呢啲唐樓隨時有公公婆婆住，到時出事走唔到就好大鑊，相信前線都唔會想累到無辜既人，建議前線下次留意番，用其他方法會較好，例如水或屎魔法
(當然未必一定係前線做，可能係臥底狗做)

我走果時, 都只係裝修完, 而家火魔法?

叫唔好燒嘅個啲左膠死全家女嘅俾黑警強姦男嘅俾雞姦

不顧民居，放大火魔，可能係黑警所為

成班死左膠聽住，如果燒到民居只能怪佢唔好彩買正藍舖樓上，英文依啲叫collateral damage

仲話想搞革命，兒登仔同港豬左膠都係早啲瞓聽日番工番學啦

係咪業主有權取消租約加要福建360賠損失?
就算業主唔跪，大廈法團應該可以投票踢走360

求高人指點

樓上真係好似有人住喎！唔用火得唔得呀？

燒得幾好
邊有咁易燒到樓上

咪話人蟻民。。。

唔知點解，有個論調係
popo都係咁就可以照做

cls

屌，班前線行過就掉架啦，有9唸野咩

360有冇總部架？

拆既時候好易比狗拉

唔好比機會人地有話題入我地

8.31唔計？

舒服

室內盡量唔好火魔 其實無咁易燒到上面民居 但有煙上到去都唔好

屌，下次唔好用燒得唔得，有住樓上既鬼妹朋友兩隻猫食煙食到要入廠！

樓上住人要用水啦希望前線睇到 考慮多一d

都岩 好似上次花園街咁就gg
要檢討下策略

之後無人敢租比班仆街

消防=水魔法

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

搞佢d貨，用水魔法都得

啱
唔好再打啦，打死人喇

正解

講真 都燒得仲會聽勸咩

唔好響民居放火

Sor 我冇咁偉大 我唔敢
佢地有咁多隻眼應該睇到上面有民居
下次你幫幫忙多謝你

小學雞先會咁比較

其實樓上有民居
一陣燒死人回收科？
唔係割
係要檢討

你在場？
死黑警嫁禍？

改玩水

On9
一定要火燒先叫裝修咩

識判斷就唔會喺呢個位放火啦

左你老母
燒死無辜既人對抗爭有咩幫助